感覺勇奪冠係一百%既波

有咩阻到佢地？雙MVP 加支重炮手同dpoy
遲啲贏撚硬

問過吾皇未

吾皇四連超越波神

Irving條仆街幾時先肯上力
唔想又睇占士一打四

IT4無上都可以比人偷一場
對湧真係

想睇myboy封鳩占士
跟住占士又從後封鳩人